見過最勇敢嘅sis係點?

話自己最心愛嘅姊姊係雞但其實想保護佢

牙gay真係好勇敢

我認錯了

去高鐵站送我搭車..

落過嘅仔嘅人數夠組一隊男團。

講緊佢？

雞！